HELP.. 前幾日去左睇波 , 幾杯落肚之後同個新識既FD發生左關係....

是咁的 , 我本身係一個踢開波同睇開波既男仔

今次世界盃差唔多都場場睇足嫁喇 , 咁岩有個女仔FD放假問得唔得閒出黎飲野

我心諗就好啦 , 順便睇埋場波

但係佢收線之前陰陰嘴笑咁同我講話會介紹個FD俾我識

呢個女仔FD平時都幾識睇人眉頭眼額 , 知道我鐘意D大波身材好既

我咁當晚就緊係打扮下先落去啦 , 落到去見到個FD同埋個FD個FD

唔睇由自可 , 一見到佢個FD我即刻硬曬 , 大波唔洗講 , 身材仲超正 , 樣仲唔差

老實講我當晚都冇乜心機睇波嫁喇 , 成晚掛住同佢個FD傾計

原來佢個FD岩岩失戀 , 俾佢男朋友飛左 , 好唔開心諗住落黎飲下酒

如是者我就KEEP住同佢飲下酒 傾下計 , 飲到大家都差唔多唔係好清醒果陣

我個女仔FD同左我單一單眼 , 話佢一個人飲大左返屋企好危險, 叫我送佢返去

岩我就緊係打蛇隨棍上話不如一齊返去啦咁....

之後既事一定大家都估到 , 冇錯我地去左爆房做愛 , 果晚做得好正

唔知係未佢岩岩失戀既關係 , 佢好主動 , 我都好ENJOY .

問題就黎喇 , 天光之後佢話要我負責任.. 想我做佢另一半

嚇到我果當時幫佢抆緊鬚根既手即刻停低 , 叫佢俾一星期時間我考慮下

佢聽到之後喊住咁跑左出門口

咁多位手足.. 我而家應該點做好....

你地射左幾多次？

爸爸

圖定老母

睇多次啦

互射post

呵翻人啦
有個sp都好吖

btw
gay